除左美元同黃金仲有咩避險貨幣？

想叫屋企人換一換以防萬一

推

黃金>美元>>日元

日元，瑞屎法郎

就算美元都會貶
大部分國家都會貶

日元

所有親美國家既錢

歐元, 英磅果D又如何?

睇埋 brexit 先啦

Bitcoin

歐元...風險大
不過大唔過人民幣

銀已穿18

上網見到人話日元係好嘅避險貨幣係咪真事？

但轉做黃金點拎出黎？想實際揸手
同埋依家金價又升又跌唔知點入手好
求解答

呢個時間仲諗
轉完美金先，平安過到呢段日子，再諗長遠揸咩貨幣啦

黃金etf

日元可能好過美元
是但啦是但換到一種都得

請問邊度可在用美金買賣黃金？

想避埋港元風險

連登幣

同埋唔想要實金/金幣

Thx

點解？日元而家有d高
去返6.幾先會考慮入手

證券行買美國既黃金etf 仲可以槓桿

yen 6算我驚你等到下年都無機會

日元換咗到時冇用咪去日本玩咗佢

都話明避險
你覺得點解係日元美金

轉咗美金

咁點解日元會高先?

人仔而家有d低，你唔入返d?

咁多人燒 不斷印 通脹

各大證劵商

黃金

仲下年? 十年後都唔知有乜可能

金鋪

買哂金放喺屋企會唔會好啲？
但怕買完會跌 唔想屋企人有損失
同埋除左每日拎兩萬人仔過關有冇咩方法快啲同安全？

香港證券行有冇？

槓桿使唔使收利息？

唔好撚癲
真避險咪撚諗etf 啦，笑死人咩

直接屌幾粒 金幣
最最最worst case 你 黃台仰式走佬 都用得著

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

瑞郎

bitcoin

聽過話 因為日本島國自給自足 冇咁易受外圍經濟影響
至於黃金 留意返最近金價係6-7年高位

因為日本失落十年後陷入通縮
後來安倍政府就推左長期寬鬆政策
大量印錢推低日元 政府自己都係市場係咁買
變相日本長期係好平息又可靠既熱錢來源
而且呢個政策係可見既未來都暫時睇唔到會改變

投資者貪平息會係借日元去轉其他貨幣買資產
風險高時就會回流賣資產去轉返日元還錢 推高日匯
而睇落會好似有個避險作用

後來市場就發展成就算無係日本借錢
都會係市場波動時為投機or避險去買日元
確立左日元成為避險貨幣

日本10月增消費稅，就算國內自己都會需求日元。
加上明年東京奧運，旅遊業大增刺激日元需求。
日本地震風險增加，只要地震發生，保險公司亦需求日元賠償。
再來低息的特點，當環球經濟差，外資資金都會流入日元，變相帶動日元升值。
美國減息壓力大呀，萬一減息美元必跌。到時日元兌美元匯率亦會上升。

重係日元暫時未係高位，曾幾何時日元可以上過8算，9算。
照目前發展，要日元升到8算應該指日可待，到下年年底上9算亦唔係冇可能

如果要走難離開香港(緊急法可以充公香港內既任何人財物), 黃金帶人去其
他國家, 會唔會好麻煩 (唔係一隻兩隻介指, 而係十件廿件金磚金幣咁喎)

一條1kg磚已經幾十萬
去邊都要報海關 分分鐘要解釋點來
係咪洗黑錢

金磚唔好發夢啦
金既desnity差唔係多鐵既三倍
一公斤金條只有半隻手掌咁大但已經接近40萬港幣
金磚一舊至少12.5公斤 成五球港紙 但size都只係半條嘉頓方包
一條五裝裝金條講緊七萬幾蚊 size只有一隻手指咁上下

*五兩裝金條

下年奧運只會KEEP住升

8算應該難啲 因為日銀到時就會出來干預